數學賭球

近排試緊數學賭球
分享下
如重心會講明
26/01/2020 西部聯 v 阿德萊德聯 Away @2.1

西波已經1-3

中！
26/01/2020 西部聯 v 阿德萊德聯 Away @2.1

下場7點前出

做乜鳩

馬體會 v 西加利斯 Home @1.46
可能贏波輸盤

維迪斯 v 安曼 Home @1.4